一人一個發現自己有夢遊嘅原因

我先，訓前係床頭訓，訓醒係床尾醒

訓前係床，訓醒係梳化